九巴app真係好撚on9

我屌你老母 成撚日睇唔到到站時間 但廣告又一定睇到架喎
狗巴我屌你老母臭閪

啱啱想開po屌！！
廣告永遠load到

仲要唔撚準 每次個apps寫仲有1-2分鐘 係會送車尾